家用scanner影印機有邊部快

一千蚊左右
另外想買 一部桌上電腦
淨係睇片同文書功能完全唔打機
邊部比較好